[突發]你有冇諗過你𥄫緊或揸緊嘅波可能唔係純天然

嗱 你地吹捧嘅瘦底大波呀